有冇人講得出香港有咩五星級酒店

上網無list

世界

百佳

Peninsula
Four Season
Riz Carlton
W Hotel
Conrad
JW Marriott
St.Regis

州際好似唔係 ?

維多利亞

W
JW
Ritz
grand hyatt

文華東方
Rosewood

點會唔係，直頭超5星